同女朋友屋企人食野唔小心放左個屁

食緊野冇喇喇想講野嘅時候 bi左個細屁出黎 懷疑uncle聽到 點撚算

分手

你wts返佢話我冇放屁

即刻講返句幫緊你幫緊你緩和氣氛

解釋話係開場白

劣評